\documentclass[12pt, letterpaper]{article}%report
\usepackage[utf8]{inputenc}
 \usepackage[frenchb]{babel}
 \usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{multicol}
 \usepackage{fancyhdr}
 \usepackage{lastpage}
 \usepackage{graphicx}
 \pagestyle{fancy}
 \usepackage{wallpaper}
 
%diagrams 
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows.meta}
\usepackage{smartdiagram}
 
 
\title{Compte rendu\linebreak 
	Projet\linebreak
	RDF}
\author{Martial Alexis, Frigot Maxime}
\date{Mars 2018}

%entete de page
%\fancyhead[C]{\includegraphics[scale=0.5]{Bandeau.png}}

%\lhead{\includegraphics[height=1cm]{Bandeau.png}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\fancyhead[R]{}

%pied de page
\fancyfoot[C]{}
\fancyfoot[R]{\thepage / \pageref{LastPage}}
 %\URCornerWallPaper{1}{Bandeau}
% \LLCornerWallPaper{1}{Bandeau}
\begin{document}


 %page titre
\begin{titlepage}
	\maketitle
\end{titlepage}
%page du sommaire
\begin{titlepage}
	 \tableofcontents
\end{titlepage}

%réglage de tikz
\tikzset{%
	>={Latex[width=2mm,length=2mm]},
	% Specifications for style of nodes:
	base/.style = {rectangle, rounded corners, draw=black,
		minimum width=2cm, minimum height=1cm,
		text centered, font=\sffamily},
	activityStarts/.style = {base, fill=blue!30},
	startstop/.style = {base, fill=red!30},
	activityRuns/.style = {base, fill=green!30},
	process/.style = {base, minimum width=2.5cm, fill=orange!15,
		font=\ttfamily},
}




 
%coments


%si utile et changer le nom


\section{Introduction}
	\paragraph
	\space Le but de ce projet est de tester des algorithmes d'indexation et de classification en utilisant des jeux de données différents extraits d'images différentes.
	\paragraph
	\space Les jeux de données que nous utilisons sont :
	\begin{itemize}
		\item JCD
		\item PHOG
		\item CEDD
		\item FCTH
		\item Fuzzy Color Histogram
	\end{itemize}
	\paragraph
	\space Nous allons donc étudier les résultats des différents jeux de données en fonction des jeux de données ci dessus pour savoir quels sont les meilleurs façons de d'identifier des images.
	\paragraph
	\space Pour cela, nous disposons de 10 ensembles de 100 images chacune, représentant des concepts différents.

\section{Indexation}
	\paragraph
		\space Ici nous allons tester quelles sont les données les plus représentatives de la ressemblance entre les images d'un même type.
	\paragraph
		\space Pour cela nous allons tester toutes les jeux de données et les classer pas efficacité. On va d'abord tester le taux de ressemblance avec toutes le jeux de données puis retirer celui qui diminue le plus le taux de ressemblance. 
		\begin{itemize}
		\item Tous -> 0.57
		\item Tous sauf CEED -> 0.588
		\item Tous sauf CEED et FCH ->  0.584
		\item Tous sauf CEED, FCH et (JCD ou EH ) -> 0.572
		\item FCTH uniquement -> 0.544
	\end{itemize}
	\paragraph
	\space On voit donc que les jeux de données les plus intéressant sont (dans l'ordre décroissant) : FCTH > JCD et EH > FCH. On peut donc déduire que ces jeux on un impacte positif sur les test de ressemblance et seront probablement plus pertinant dans les algorithmes de machine learning.
	
	\paragraph
	\space CEED quand à lui fait baisser le taux de ressemblance et n'est donc possiblement pas un jeu de donnée intéressant. 
	
\section{Classification}
	

\section{Conclusion}
	\paragraph
	\space On remarque que la technique de l'indexation permet de sentir rapidement la donnée et de déterminer quels sont les jeux de données pertinents.
	\paragraph
	\space Dire des trucs stp !


	
\end{document}

